九巴將台灣歸類為國家！

又用英國車又咁講野 真係唔話得
雖然個app好撚柒

Btw 好似有澳門？

下年要買多幾部 比亞迪表示忠誠

台灣唔係中國一部份？中國境內夠有港幣、澳門幣啦

做人就唔好咁柒
無論憲法同立場上中國政府係認可香港同澳門係中國境外架

Blocked
好行夾唔送

屌你老母

美國唔係中國一部份？美國境內夠有港幣、澳門幣啦

曲線要講明？